其實十點鐘先至叫會唔會太夜呢?

提早1個鐘到個半鐘???
830, 900呢段時間開始大家點睇?

11點前合法
有咩問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳